理論蕭析：為何香港人選擇激烈抗爭？

黃店播下蕭生啦 駁晒d藍屍

真係好高質

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

太skr了

蕭生真的好好, 好努力好鼓舞, 傳送正能量

爺爺

身邊有人聽完燒生由藍變燒生信徒
燒生好嘢

不過呢到冇咩人聽蕭生

我成日聽
佢真係才子 見多識廣

笑就笑佢燈神啫，其實佢好有才

佢估中嘅野冇人講啫

燒生出幾錢人工比樓主

睇維基科學好似肥佬